如果你被拘留但又入咗醫院

醫管局對醫護人員出咗個小錦囊

作為醫護人員，我地一定會同各方人士好好合作，但都會盡力以病人權益為先。

有一D資料，入院時醫講人員係一定會問你，例如緊急聯絡人資料、個人病歷史、有冇曾經出現過食物/藥物敏感......

其中有冇曾經出現過食物/藥物敏感呢樣野係極為重要，如果有懷疑一定要搞清楚！但有時如果你係好細個嘅情況下，或者係純粹唔記得咗有冇發生過，你嘅家人同朋友就可能可以幫到手clarify. 咁作為一個盡責嘅醫講人員就需要幫你打電話問家人/朋友，請佢地提供資料。

記住，食物/藥物敏感資料真係好重要，每次入院都要update, 因為誤服致敏嘅食/藥物係可以死亡。而我本人就有藥物敏感，但到咗我大個咗先記得係乜野藥同埋update 返個資料。

希望大家唔好睇少食物藥物敏感嘅重要性！唔肯定就一定要搞清楚，好多時家人朋友都可以幫到手！

Shit! 開錯時事台！

有冇人可以幫手推到連仔睇到？

我想轉返台

健康台好似先啱

定係應該吹水台會多D人睇到？

但如果轉咗去吹水台，會唔會有人以為我吹水？

食物藥物敏感真係好重要，唔可以忽視

冇得是但答

有冇人可以幫我諗到轉乜台？

同埋搵到人幫我轉台？

完全冇人重視呢一樣野

推

幫手推俾更多人睇到

有冇人幫手推呀？

有冇人呀？

推埋呢頁我唔推啦

Up

得自己一個推好辛苦

幫推

巴打多謝你

多謝

藥物敏感

所有Post都會出現響吹水台架啦

P牌仔推唔到 但大家都應該要知道

有用！

如果懷疑自己有藥物過敏，如你嘅家人/朋友可幫手提供資料，醫護人員就要幫你打電話比家人/朋友 !

。

藥物敏感後果可以好嚴重！

醫生/姑娘. 我好似有藥物敏感. 但係我又唔記得咗係唔係or唔記得咗對乜藥敏感. 要問我屋企人先知

原來係咁！多謝巴打！

係呀！真係要問清楚嫁！

push

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

好似有敏感
不過要問呀媽先清楚

我頭先推到懷疑人生